<p>
    <a href="https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/Projekt2-shadow.zip"><img alt="Pipeline" src="https://sopra-gitlab.cs.tu-dortmund.de/sopra20D/gruppe07/projekt2/badges/master/pipeline.svg" /></a>
    <a href="https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/coverage/"><img alt="Coverage" src="https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/coverage.svg" /></a>
	<a href="https://sopra.cs.tu-dortmund.de/bin/pmd.py?XXY=20D&GROUPNUMBER=7&PROJECT=2"><img alt="Pmd" src="https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/pmd.svg" /></a>
	<a href="https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/test/"><img alt="JUnit" src="https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/junit.svg" /></a>
	<a href="https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/checkstyle/main.html"><img alt="Docs" src="https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/doc.svg" /></a>
	<a href="https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/checkstyle/test.html"><img alt="TestDocs" src="https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/testdoc.svg" /></a>
</p>

# Projekt 2 im Sopra 20D

In diesem Repository entsteht euer zweites Projekt im Sopra. Für Planung, Modellierung und generelle gruppeninterne Angelegenheiten, verwendet das Wiki des Projektes.

## Dokumentation

### [Javadoc](https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/javadoc/)

### [Testdoc](https://sopra-ci.cs.tu-dortmund.de/group07/project2/testjavadoc/)

Hier könnt ihr auch eure Produktbeschreibung verlinken.


## PMD-Bericht

Wenn programmiert wird, vergesst nicht, regelmäßig den PMD-Bericht hier oder direkt in Eclipse zu überprüfen.

[PMD-Bericht](https://sopra.cs.tu-dortmund.de/bin/pmd.py?XXY=20D&GROUPNUMBER=7&PROJECT=2)

